ah-64阿帕奇 直升機 實戰片段流出

轟牙！突突突！突突突！

想像下果班係班狗

但係有時候都會老貓燒鬚

12:50 監視器香左

cod 4好似有一關都係咁

咁大粒燈一野轟落d狗度比佢一下就爆開咁便宜佢地？
我傾向捉佢地黎虐待多d

好似得突突突

而家用無人機都得喇?

射落狗屋度

諗起佢枝M230 30mm機炮打落一班狗都，超爽

射hellfire落去轟到變飛天狗

教我地俾人射要扮死
唔扮死走佬肯定俾人追殺
扮死都有丁屎咁多機會搏佢唔補槍

Medal of Honor

高山，地型，保護色全部冇用

好勁

未取代到

如果我需要CAS,我寧願要AH-64同A-10,Gunship就唔洗諗有
無人機就算係MQ-9都冇足夠嘅持續火力

無人機得 轟牙轟牙 無突突突

阿帕奇勁好多

呢個無人係度射空氣喎

有A-10安全感大好多

AC-130要確保制空同冇AA先會出
不過支炮又真係嚇撚死人既